本身我老母有訂閱蘋果報，佢今日見到肥佬黎畀狗用国安法咬之後

佢叫我幫佢訂埋壹週刊
大家唔好淨係聽日去買份蘋果就算
未訂閱蘋果嘅記得訂閱
訂左嘅可以訂閱埋壹週刊

Good job

蘋果直播緊佢地出報紙實況

推，無錯

原來蘋果自己有埋印刷廠

兩個都一早訂左

以為係交稿去印刷廠比錢人印
今次睇live真係大開眼界

我都以為係
仲有第一次睇到一份報紙係點排頭版

仲見到好多文宣

你老母好嘢

讀小學個陣參觀過佢地公司，入過印刷廠睇

黃老母

我都有訂兩樣

蘋果入面入面班員工光譜原來都好闊
入面有人貼獨派文宣

我當年小學得益力多廠參觀
你間小學就好 有得去蘋果參觀

遲啲過咗疫情唔知有冇得搞返次
好想親身去睇下

益力多廠都去過

蘋果日報搞導賞團

我就咁睇佢揀字體都睇到好入神
好似自己有份比意見咁

已經觸碰好多人嘅底線

我小學又係參觀益力多廠
嗰陣參觀完每個學生會送一個筆盒
男仔係螢光綠色，女仔係螢光粉紅

但我亦驚同一時間會有班極致嘅和理非會驚到退訂

我印象中我個陣係去到佢播益力多卡通片畀我地睇
跟住一人支益力多
之後好似冇咩紀念品

伯母醒目

推

訂閱

訂蘋果日報、壹週刊，我仲食緊佢月費，唔想俾年費，月費貴啲

幫我俾個like你老母

我懷疑蘋果有穩定收入係好過一筆過
所以我都係月費

零用錢係你預佢有命洗，每個月俾，只有遺產先係一筆過

支持

同意

籽想旅行
飲食男女

正

係超正

我都係畀月費
訂個陣好似冇年費有得平呢個discount

Push

G 支

多謝幫推
推畀多d人睇等多d人睇到訂閱埋壹週刊

推［上Twitter救蘋果］黎智英被捕震驚中外，大量外國議員/媒體報導。 - 分享自 LIHKG 討論區

咩叫Discount？從來都無呢回事！ 罰你聽朝早起買報紙

真係要訂閱
課金

較左鬧鐘聽朝買啦

Nice job

推我願榮光歸香港

Follow 同 Subscribe 佢地Youtube Channel，仲可以課金:

唔止蘋果
記得課埋獨媒 眾新聞 端傳媒
仲有傳真社好似告緊急

以前喺台灣有兩間印刷廠添

見你講我啱啱即刻去睇左

台灣蘋果日報好似蝕得好勁
又賣地又盛咁

好羨慕全黃公司

幾得意
今日成日太多加速加得太快嘅新聞
睇呢個直播算係輕鬆返d

2個都訂哂啦

我都想要黃老母

唔好啦

立場都喺蘋果開梗印報紙live

有錢真好

幫全家人訂曬

聽日除左要買起所有蘋果，希望你哋做多一樣野

push

有藍架

買份報紙都驚

今日最早嘅實體報已經印好送埋去旺角
蘋果又做緊live
搞到好似創刊號咁緊張

係
記得之前有蘋果員工喺到開post講過有藍
不過佢話班少數派唔係好敢出聲

班仆街自在份量

冇睇壹週刊都照比月費

訂咗幾個月

咁撚正呀
我小學乜撚野都冇
淨係去過濕地公園

嘉道理農場 麥理浩夫人渡假村
呢d點都有掛

佢地近年好似都係每日印得十零萬份
不過今日印左成三十五萬份
睇返啱啱旺角live嘅情況
睇怕都唔夠賣

done

每日得幾萬
佢唔搞訂閱真係執撚硬

你老母做得好

樓主有個好老母

叫我個黃媽媽訂閱埋壹週先

我用開app 比
係咪會比apple/google 食左3成？
轉網上credit card好d？

求解答

你家母真好

之前想訂閱
但error唔知乜鳩
Facebook 覆條撚樣又hea覆
就無撚訂

我開browser喺蘋果個網到畀
乜原來有得喺個app到畀

其實有得做
今日買爆證明香港人支持蘋果但平時真係唔願買報紙睇
收返每人1舊水都有得諗

屌 最後冇揀到我中意嗰個

呀係喎

一早訂晒2份，今朝再買報紙

聯署支持封殺微信同TikTok

訂閱之外重可以課多d
再升級vip服務

訂曬兩個 1百都唔洗